集思廣益 區選攻略加宣傳策略 1124

1） 好好善用你果區既連儂牆
幫手踩對家 我知道每區都有暴力藍絲
可以連佢地有關 對家不仁
盲撐警民建聯 呼籲藍佢地射落海

2）深藍嘅咪請家長去旅行 投完票 請老人家玩一日
百行孝為先 咪當休息一日 做個孝子

3）狙擊民建聯
人夠多既 咪狙擊佢地 問佢地tg果時走去邊

4）22號開始就組織區選
唔好被捕 坐48 會浪費手上一票 我地當日要留意一車車

5）請盡早起身投票 檢查選票
唔知真假 早投好過無得投

大家繼續比意見 唔同意可以傾
加油

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

推唔到，但都支持一下

仲有想大家更留意身邊人 想自殺又好 被自殺都好 睇住大家

推

推唔上既 屌

咁都唔推 玩10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

屌 香港無希望

和理非最多係"人",呢個星期去到區選前,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

閪共出本錢了